呢個台灣知識型Youtuber提起香港831太子站

佢好多片都好好睇希望大家支持一下
如果覺得慢同悶可以較2倍速

好似得一秒提起

好似係澳門人嚟？